% \RequirePackage{luatex85}
\documentclass[border=0.5cm]{standalone}
\usepackage{tikz}
\usepackage[default,osfigures,scale=1.00]{opensans} 
\usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ragged2e}

\sisetup{range-phrase=~bis~}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\input{tikzstyle.tex}

\begin{document}
\begin{tikzpicture}[node distance=6.0cm]
		\node (pic1) at (0,0)
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus1.jpg}};
		\node (pic2) [right of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus2.jpg}};
		\node (pic3) [right of= pic2]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus3.jpg}};
		\node (pic4) [right of= pic3]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus4.jpg}};
		\node (pic5) [below of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus5.jpg}};
		\node (pic6) [right of= pic5]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus6.jpg}};
		\node (pic7) [right of= pic6]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus7.jpg}};
		\node (pic8) [right of= pic7]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratus8.jpg}};
		\node (infob) [infoBox, below of= pic5, xshift= 1.5cm, yshift= 0cm,
				text width= 7.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large \begin{centering}
								\textbf{Merkmale} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
								\justify
								\color{darkblack}
								\input{./cloudtypes/m_stratus.tex}
				};
		\node (infob) [infoBox, right of= infob, xshift= 6.0cm, yshift= 0cm,
				text width= 13.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large 
						\begin{centering}
								\textbf{Deutungen} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
						\begin{multicols}{2}
								\justify
								\color{darkblack}
								Die Stratus Wolke zaehlt zu den Niederschicht
								wolken. 
								Sie besteht aus feinen Wassertroepfchen die
								haufig abregenen.
								Dabei faellt der Niederschlag meistens in form
								von Spruehregen und bildet eine bestaendige 
								Wetterlage.
								Stratuswolken sind fie Folge von kalten und
								feuchten Atmosphäreschichten. 
								Dies geschieht zum Beispiel durch die
								naechtliche Abkuehlung oder der Verdunstung nach
								starkem Regen.
						\end{multicols}
				};
		\end{tikzpicture}
		\end{document}
